我想出街食餐飯....

請問我仲可以食咩？

參考下

大快活家藤屋？